讀中大-北大 雙學位嘅入一入嚟

恭喜成為鄭松泰2.0

可以出番去

中大 x 北京大學
中國語言及文學課程
語言學課程
入學：2019-20學年（首批）
模式：1+2+1（第一、四個學年在中大修讀；第二、三個學年在北大修讀）
對象：中大中國語言及文學、語言學本科課程的香港本地學生（高年級入學的學生除外）
名額：每年5個
面試：8月中下旬
學位：中大及北大頒發的學士學位

有咩人會咁ON9
交香港學費但返支那讀

雙食屎學位？

北大本科喎師兄

讀北大本科入埋黨
前途無可限量
係去唔到美國姐

係咪學石頭腳，四字詞嗰啲？